投票》連登會不會被中國封鎖？

投票》連登會不會被中國封鎖？
1、不會
2、會

放心，一早講好左數

明居正 2+1

唔會，只會變高登2.0

ME
2+1

1+1

明居正不算
2；2
1；1

明居正不算
1；2
2；1

香港人認為連登不會被中國封鎖

香港人可以使用VPN投票

1；4
2；9

歡迎民主不記名投票

1；4
2；10

台灣人
經過1年觀察
連登應該會被封

歡迎連登的版主表示意見

連登遲早應該會被封

方便五毛開工,所以唔會

高登有中資嗎

1；5
2；10

連登在香港？

不是有中資，而是被滲透

1；5
2；11

當然不會，因為方便五毛來滲透

伺服器在國外

香港獨立媒體嗎

1；7
2；14

1；8
2；14

唔係一早封鎖左咩 牆內支那人根本上唔到lihkg

1；8
2；15

支那已經宣布國安法

1；8
2；17

只要去唔到品蔥過種level既管理
對支共黎講都係滲透著數
高登就係例子

1；9
2；17

品蔥的外國人很少

1；10
2；19

1；10
2；20

歡迎五毛投票

1；10
2；21

1；10
2；22

目前投票連登會被中國封鎖

1；10
2；23

香港人害怕投票嗎

1；10
2；24

連登會成為品蔥

連登遲早被中國封鎖

連登加油

1；10
2；25

連登的審查過於保守

1；11
2；25

我估連尼住都有外國護照

So?

1；11
2；26

有可能
連登版主有外國護照

住在中國境內的香港人
隨時可以違反國安法

1；13
2；30

1；13
2；32

不會
用五毛破壞即可

1；14
2；33

五毛可以制服連登嗎

1；15
2；33

1；15
2；37

1；15
2；38

可能收集緊資料

沒錯
請使用VPN

1；16
2；40

1；17
2；41

投你老母咩乜柒都投票 投左會就一定會？

1；17
2；42

DQ
GG

1；17
2；43

1；17
2；44

1；17
2；45

1；17
2；46

怎麼沒有五毛

up乜9

1；17
2；47

大灣區可以上連登？

連登有沒有中資

睇下中共會點出招，最直接嘅就封

1.）直接封
2.）大量PR五毛進場帶風向
3.）拉一派打一派分化post
4.) 黑警釣魚場，慢慢起底慢慢捉

仲有好多，所以就算唔直接封都要小心。
之前有好多post有意無意叫人post自己嘅資料

目前需要翻牆

點解要封鎖？有五毛洗版已經可以攻陷連登

不要相信中共

唔係封左咩

以後五毛不必翻牆到香港

1；18
2；53

1；18
2；57

1；18
2；60

1；18
2；61

鎖左點五毛進駐 點帶風向同分化

連登使用電信郵箱審查

1；18
2；64

1；18
2；65

1；18
2；66

歡迎連登管理員投票

1；18
2；69

大陸可以翻牆用連登，同google 同級架咋

佢講嘢冇次準

大陸可以翻牆用facebook

沒錯
香港永不封網

1；18
2；72

1；18
2；76

1；18
2；78

1；20
2；82

咁易比人帶風向,我係大陸實唔會封

幫忙分享牆外新聞

1；20
2；83

1；20
2；84

1；20
2；86

1；20
2；88

1；20
2；90

1；20
2；91

1；21
2；91

1；21
2；92

1；21
2；93

多數認為連登會被中國封鎖

1；21
2；94

1；21
2；95

言論自由不是免費

1；21
2；96

DQ

1；21
2；97

1；22
2；98

1；22
2；100